[降魔車2] 車路士 對 曼聯

Mata BB

屌 做緊fyp report無睇
係到睇緊你地文字直播

最驚馬斯亞

降魔/摩車

好似有份叫佢上車

達仔

法比

goalgaogalglaglalga

叫外賣咋

點解可以走甩哂達子

次次都王子式慶祝

成場波撚狗呀 咪撚做啦

Ea幾時先俾返個慶祝動作morata
西班牙弓箭手

飲水換巴卡好唔好？

fake blue

法比又中場傳失
屌你咩

想用勁斬戰術

我唔知佢同T9係咪fd底 我淨係知佢地一樣咁撚型呀屌你獌

天神

求下你班大帝唔好再輸自己on9

Yes
加埋azp同干地夾佢上車

Azp斬 > 達仔有頭入波 = 方程式

爆炸頭熱身 打燒味戰術？

守好啲呀
爆炸狗 馬斯亞兩個後備殺手黎

三中堅都咁撚空

降摩車

Lkk達陣

阿朗走左入禁區拉空左一件中堅

理得佢呀 入波先 之後再炒佢 之後再叫大家打氣

用

Yes

我無睇果幾場全勝 熱狗果場都無睇

仲有30分鐘 要留神

baka又拉走左件

有kante 個個先識踢就真

法比都生左啦

Bakayoko

以前摩狗教車 猁榮基就數臭佢
依家就含到雪雪聲

摩狗仆街死！！

迪加換Zappa
干地應該會咁做

Lkk

lkk

爆炸頭

Daddy噤制了
準備9981斬

頂撚住呀 呢隊車幾有火

人地燒味準備

靴狗斷狗未呀

準備又一個陰濕茅撚

頂撚住呀

咁你以後都唔好睇

azp同達囝有冇做過愛

妹迪唅啦 咁撚多野講

真正既考驗宜家先開始

阿朗真係好慢

簡迪真心正

頂 漏曬

爆炸

都有角球

快手入多粒再迪加換Zappa就完美

呢兩個唔知但干地同雞曉應該有

Azp腳指屌達個頭

巴卡小心啲啦

過埋今個sem有時間場場睇了

漏曬

Alon 依球跑得快 爆埋入去射都仲得

正想講
唔止考頭，仲要考指揮

換巴卡啦 好驚佢紅

kante bb

摩：要份公司治 凍奶茶 下凍飲要加3蚊

次次佢埋去截波都好撚驚

燒味

馬迪爾

小心啊bake

牙朗其實都好硬

Alon

Daddy好進取

換飲水入黎清波算啦

換飲水未呀

飲水換baka未

順便落埋， 下場啲boot 鞋面都要加釘

飲得水未？

驚巴卡兩黃一紅now

人地變陣wo

好緊張呀

456獌啦屌

換走baka啦
好驚

條友放棄3後衛

法比腳軟

真正比賽黎了

仆街了
爆炸狗 同 martial

天神，加油頂住呀

433

佢變親都爆炸架啦

有機會

個個跟風 咁易跟咩屌你老母

換baka啦屌 好撚驚呀

屌你巴卡

baka想爆了

好耐冇見過Daddy噤制噤得咁進取
對上一次好似係PSG三前鋒

有牌啊藥膏 睇能住啦

法比依下

有簡迪安心左好多

要換法比 唔夠清啦中場

大家都3個中中真係要出飲水頂住

真係好驚Baka 紅

換飲水啦

係換都換baka先
好撚驚佢食2黃

牙達對腳真係

換左巴卡走啦，遲早紅呀

達子當自己夏神

新不射男

達子射算啦

獌係last 10 mins入波最多既球隊

睇撚緊

屌你達子

法比長傳好好j

任何人派膠包括佢自己都可以即刻補到獲sosad]

咁大貪達子

達囝

法比今場ok

殺怕out
超人in

又推azp打邊

射啦達

咩料。。。咁換

法比
達

我屌你咩，無啦啦推AZP去右邊

Morata

巴卡小心反應過激食牌

達隻腳有無個頭一半

呢個換人唔明

又玩自殺？唔換baka？

仲cup咁多下

達子嘅身價係咪係曬個頭度

生蟲腳就咪攪禁多野啦

高度足球呀

怕對面屈AZP身高

換baka未呀

迪加

干地想守好高波？

後防守得咁好都換

推返AZP打RWB

azp守勁過攻

冇 佢對腳同我呀婆對腳差唔多

做fyp個個有時間上呢到鳩up
無時間一邊睇一邊做
叻仔

干地咁換法好似早咗啲喎

竟然唔係換巴卡先

幾時換飲水呀屌

佢話唔睇先贏 好偉大

醒醒定定呀迪加

睇連登同睇波有咩分別

領先一球仲係好危險
AZP離禁區遠左
驚佢番唔切黎執屎

係就換埋巴卡走啦

巴卡大力d駁甩手啦

我9up左一句

對面想屈高

多咗啲屌老母

呢個換人好正路喎
防空都要啦
同埋zappa下半場靜曬

8成係頭
1成對腳(用黎跑)
1成其他器官

飲水

人地換晒爆炸頭同馬斯牙出黎
換迪加出黎跑同頂有咩問題？

Baka

好心換埋藥膏啦

飲得水未呀

Hi 又上連登
睇下場波撚摩狗好過啦

真係燒味

踢得唔差，但係黃牌好撚驚

換飲水入黎清波啦藥膏又有牌

有簡迪真係唔同

係

平安鐘

獌想燒味咪換返個高啲嘅中堅入嚟

痴線 費蘭尼出黎係set炮台

頂 燒味部呀

4 of Alvaro Morata’s 7 PL goals this season have been headers - no other player has scored more than 2 headers in PL this season

法比打足咁多場

佢係咁用架啦
企係禁區玩燒味

唔通出黎傳波咩 唔係干地洗乜咁快換人

愛記主場輸到2:0

好怕偽隊頂唔撚緊

羊真係幾勁

頂撚住

天神頂得住lkk

Lkk同爆炸真係唔講得笑
迪加頂撚住呀

食左屎之後勁左好多

好撚驚 曼個個都好撚高

爆炸狗真係唔係講笑

Rashford Lkk 爆炸 馬迪 4個過米9

史魔0真係當球證係自己友

係 明明食屎前on99咁

另外3球腳入波打stock刷出黎既

飲水 柏度

領先一球往往很危險

我地中前場啲矮仔

批爭

個仆街又出手

條撚樣真係好茅

仆街！

拉7 ig

一上黎就黃

屌你老母廢狗

達踢得咁好 乾爹咪撚無啦啦換碧輸爾呀

紅埋就好

食撚屎啦爆炸頭

殺傷足球

獌狗斷撚哂腳都冇人可憐

達唔走位

飲水換咗巴卡先啦

希望19000紅番件

盧渣古 剃咗鬚同頭髮好撚柒

摩狗鍾意既球員都係陰陰濕濕

變左短頭髮冇晒霸氣

返左黎睇波

Azp

似佢

去得獌都知佢冇乜品味

又唔吹

Azp not

準備回歸

mma

呢啲又唔撚吹

出唔起人工

返黎養傷

成個打低喎

都好 都唔夠人用

拉7好似係返黎養傷 準備轉會 離開蝗蟲地方

樓上講左係養傷喳

屌

攞黎練波？

射得差到

baka

咁都唔入

回歸你係咪用 未走前比人屌到仆街

baka我屌
搶得咁靚唔傳

Baka我屌你老母呀

傳啦屌你老母

baka d射術世界級

平平地收返都好

傳喇

俾morata2:0啦

巴卡又鳩射 屌

今場車打得唔錯

其實巴卡係咪唔識踢波

屌你老母 街場對人都射入啦

巴卡射得咁差

屌你老母 巴卡

隔離有個你就傳啦屌 當自己好好射術咩

巴卡射乜柒

世三又唔入

龍都唔中食屎狗

不過不得不提，巴卡頂得住爆炸頭

夏神

冇左柒頭安都要屌得咁勞氣

龍係邊都未撚知 射乜9

BAKA

夏神唔交

屌你老母 港超水準射波

傳啦仆街

屌 巴卡真係

世三咁撚毒食

DDG 好勁

夏神做咩唔交

屌你做咩唔撚比

世三射波真係

交啦仆街

SHO 49

換飲水栢度未

問題係連咁大個龍都射唔撚中

2個交一野俾達子，入啦

開始壓住打 通常e d時候就會奶野

23歲仔算係咁啦

DDG

達好撚慘 冇人傳都唔會發脾4

好獨

世三傳俾達仲好啦

上場用左個quota

打352 解放咗巴卡推進力 可惜decision 差

入多粒咪冇事

交下學費成材既話應該好撚勁

屌你地
平時就叫水貨獨食d 先上到頂級
依家話佢唔傳

達隻腳真係唔識架喎

無人信達仔隻腳

cls 法比漏得靚到

不過明夏神既 想射撚死摩狗

是但一球比達子 可能2:0了

我覺得好過由佢同法比係後面做紙板

首先要入到

好難俾 馬迪阻住

呢下組織好靚

知嗰個係自護號黎，唔俾佢自己黎
合理

e幾下組織好正 都簡迪真係兩班波

對人唔對事 明明達囝走緊邊仲要唔call ball都屌Baka

屌到無氣

乜撚野黎藥高

巴卡

有kante完全唔撚同哂

又點呢呢下

又做咩

冇人信達子隻腳

救命呀baka....

baka係進攻決定差左好多 其他都唔錯

屌撚左出聲

換法比

飲水哥

屌足巴卡全場

竟然係飲水換法比

呢下就屌得喇

？

藥膏變真cam 慘

baka射7中0

其實巴卡所有都做得好 係埋門/臨尾一腳廢

史達0定巴卡失多d機今晚

有簡迪逗住法比同巴卡 兩個都好過之前幾場好撚多

今場真係好撚多機會

有返簡迪
成隊波變返究極體

如果保唔住勝果既話佢係首席戰犯

藥膏上左力
但都係無腦

浪射

達子好快

baka真係完全唔撚識射波

Baka on9唔識射

踢得幾好 (唔計每腳最尾果下既話)

如果中場簡迪一個夠掃就ok晚

留意到根本獌放佢射

巴卡真係要屌老母

佢推波幾好

其實baka今場有冇你地屌到咁差

達子好似硬左

換普巴個腦俾巴卡得唔得呀

巴卡打呢個位好撚正
不過要死番去日日練射波同俾波

呢個先係佢用法
佢做唔到防線前面第一個

達

如果係普巴 我唔敢想像

太多鳩射

有簡迪逗住 我都踢得垃圾車

紅佢啦屌

射波真心好垃圾 其他今日已經八十分

直接收返切切用得唔得

截波好 推波ok 傳波一般
係射果下差，但係有時我覺得係獌放空引佢射

係差射術，我覺得踢得幾生

成隊攻守平衡晒

佢做嘅事幾正確
但execution好撚差

除左浪射，其他ok

簡迪朋友隊

今場完全睇到kante係有幾咁重要 一復出即變第二班波

我都同意射術係差既

史達0定巴卡失多d門前機會今日

打完未

浸多季希望會好啲

he狗紅得未呀

唔差呀 佢做番曬防中嘅工作好好tim
但d射波傳波係pat屎

baka除左鳩射真係踢得唔錯

2黃靴里拉啦屌

佢射好啲 依家入多一兩球

靴里拉死全家啦屌佢老母

Fifa18都同意 39finishing

個hehe 狗

踢撚完人未

Kante真係世界第一防中，
一個掃撚哂d波

屌你踢撚夠人未

咁都冇雙黃

卡希爾 好好笑呢下

巴卡好撚勁

真世三

紅9佢啦屌

呢下從後撞都無牌
點解巴卡前面會有牌

食屎啦紅牌未呀

屌 咁都無牌

兩黃啦屌

咁都冇牌

係咪時候出柒頭安揼下波鐘？

簡迪出番黎解放埋卡希爾

now狗點解唔講一視同人

屌你老味夏神遲早傷

你想輸波

法比今場都好爭氣,d傳波

簡迪出返黎係解放全隊

柏度啦

紅啦屌

寧願ayi

sor我收番

出安仔後場玩失波 之後盧渣古射入 1:1完場

佢射術差認同，但有幾下擺明針對 講返頭先嗰球，如果俾咗達囝而達囝唔入嘅呢度實會屌埋佢做咩唔自己射

now個旁述係到抽哥斯達水果下笑左

安你都講得出。。。

咪呀

玩殺敵戰術
摩狗死全家
東條希都一樣

好彩 走漏左爆炸

簡迪真係痴撚線
一出返嚟即刻解放巴卡同法比

嚇撚死

不了，唔想送番球比摩狗

MVP azp

巴卡返去練幾十下射門先 如果推巴卡上去 應該買多個防中 有時簡迪一個掃唔哂

Azp好撚勁呀

達子無角度，自己射係正確

好撚彩

牙朗又起漏

搵個高佬盯死爆炸頭啦

無人睇

咁多如果咩 佢叫搶住左個人 再比達子
達子射會輕鬆過佢 最多咪笑達子冇腳 關佢咩事

天神係時候正選了

真係簡迪朋友隊

屌 真係安

安

Decision可以好d

武神打好似細路

平安鐘 安上場

世三個後抽

真係安

輸波第一個打死你

M朗明明望撚到爆炸頭
但都係決定唔守

吹乜鳩
自己跌喎

柒頭安踢 5秒算啦

仆街，出安

依㗎唔洗換人住，等補時先換

吹咩？

頂住呀

真係7頭安?

安要報恩了

佢真係細路

大家俾啲信心安

你睇翻，佢傳左達子都係無角度

包到伊斯蘭女人咁

molamola

仆街 柒頭安

唔好出安啦 迷安都咁話

自己跌 吹條撚

安已不

嚇死

啊朗集中D呀

達囝隻閪手太礙眼

安換夏神

換世三又咩玩法

屌真係安

天神真係好成熟
完全唔似一個21歲仔

見到安就驚

出安係破壞成隊平衡

挨埋佢呀，屌你地老母

時間停頓有用了

嘩屌兩個波位 好撚彩

廢 拉

最後咪又係鳩斬俾爆炸狗

等睇安助攻lkk

唔否認 但後上個力抽近柱 冬甩應該救唔到

自護號隻手咁大隻 無出浮游炮已經偷笑

541

換達好過換世三

世三咁撚fit就由佢踢埋啦

安有波就清，唔好做其他野

LKK

怕傷
對面茅閪

係wo

單眼

痴線 要個高佬去頂走啲波都好呀

ka2

平安鐘呀屌

有冇人睇到lkk 右腳踢走個波

又禁區頂空左人

驚傷，食曼咁多野

已經中左好多腳 真係會傷

前點留返個目標好d

世三呢啲世界級球員擺喺度當神獸兇下人都好丫

又吹乜

走步

干地: go go go go go

揸左佢屎忽

now打夠飛機未
咁撚鐘意數據數據 咁唔洗開league啦 季季都開波前直接頒比19000囉

卡吐

平安鍾

嘩屌 心臟病

可以對摩佬黎講，安威脅大過世三

頂撚住牙

天神頂漏

上半身美斯

哥圖斯

最怕你隻神獸比人當狗咁踩死炸

嚇撚到

頂住阿

wa diu

神籠！

費蘭尼真係好有用

頂住啊

屌住呀

仲有四分鐘

對面功夫足球

領先一球真係好危險

頂住

摩狗：安我間諜嚟

4min有冇呀

一讚完唔洗自爆嫁喎 天神

屌 好怕

乜撚嘢上半身美斯呀

卡吐我愛你

一無世三帶波比人禁打

禁爆平安鐘

卡吐>迪基亞

真係天神大考驗

我都唔知佢up乜鳩
係咪輸好多 輸到傻撚左

又冇牌

拜利真心勁

又冇foul

卡吐真心穩過頭兩季嘅 至少少左好多柒野

費蘭尼咪又係比人mark住咁點解人地又頂到個波呀又食到人位

無咗法比後場面上都輸咗啲
多啲人做到波上前無咁捱打

好波卡吐

乾爹係咁指揮柒頭安

比人70幾碼笠死

明顯就係lkk廢

世三勝在穩定
一接到波都唔會鳩衝先

Matic

依d時候hazard帶波既話要幾多腳先夠斷

willy willy willy

雞曉屌鳩爆炸頭插水

又搞笑

cut乜撚野啊

拖肥反cup

達仔射啦屌你老母臭西

cup乜撚

達子腳軟

幫佢由外部注入IQ

屌達真係唔識架喎

達子我屌你老母

屌 freekick

morata係咪on9架

達做乜柒

on9 仔morata

達又cup乜撚啊

罰球 仆街

成日學王子CUP

做咩唔射

王子

典算

射啦屌，射完佢地要汁波

隻腳有咩用

達仔....

屌 自護單刀 射埋去啦

...

愛華頓64分鐘0-2
90+1分鐘3-2

補12分鐘時

都冇咁柒

DLLM

屌 射左先啦

dc d 9cup都好過佢

摸奶

達囝咁都無，屌那星

求撚其射埋佢啦達仔

Mirata

達我屌你老母

仆街罰球多數入

達子對腳廢到

今次真係咁耐第一次屌佢 你做乜柒野呀 射啦on9
係咪要成炸人輪你條女先識用腳射波呀

真係無腳

達子同baka浪費左幾多次機會

屌你射出去我都收貨

王子好扭好多
Morata 唔識唔好學啦仆街

角

角球..

和左真係喊三聲

吹乜?

鬆口氣

搞撚掂

拉舒福特真係幾好波

達仔 屌你嚇撚死

完

屠摩狗

三分呀屌你老母!!!!

完啦完啦

好彩頂實

干地唔撚去同摩狗握手

如果和左 干地會唔會吊能死達仔

3分

Daddy想同乾爹握手

心臟病

達除左個頭 隻腳真係廢

完勝獌狗

達子呢場打得好好

王子都唔會咁cup la

賽前有

頂到

干地唔撚扼手

達>lkk

咩話？lkk呢？

贏左

點解兩隊9號差咁遠加

幾球餐屎

得入波果球 其他果幾下

個頭就唔錯 對腳同個腦就

廢托上身

感動嘅係又一次證明左我地係kante fc

心血小都死

啲用腳同易射嘅chance都係無

摩佬想同干地握手 干地無望過佢一眼

王子都冇佢咁廢 屌

好彩Rashford射，如果有mata嗰d

但決定差
有位射唔射
走去cut波

LKK有冇落場？

Azp+達子

Big big win

班死獌狗完半場前唔係叫摩狗個名叫得好大聲嘅咩？死撚晒呀？

右腳cup 撞自己左腳甩波 衰過學界

兩球都係咁啦，練下射波啦

冇達囝連贏都贏唔到啦

其實baka踢得好好 不過返去練射波

達個球射啦.cup嘜9

cup乜9 痴線

邊個係水貨呀

贏到好感動

屌你老母

干地係咁COME ON COME ON

大名單都冇入

無過達子今場串連ok 無斷咁多
交到波俾人同有配合

最慘佢cup完左腳唔射得

壞習慣

達子都要比人屌啦

不過達子今場串連ok 無斷咁多
交到波俾人同有配合

三分已袋

鬧個球姐 其餘時間都踢得好

佢球單刀 射埋去 起碼唔會比人有罰球啦

Morata 最後個球

你估拉舒射罰球廢咩

污點黎

有簡迪差好遠 中場成日標到波

屌地開心到拎左冠咁

射近柱下角已經2比0 la

邊有人想同條陰濕佬握

干地無握手

無簡迪死撚左啦

9射博角球都好

呢d其實基本要求

又要比人做新聞了

莫拉達 成日都要扣過後衛

好心就射撚左佢啦

做前鋒唔撚射咁不如打後衛

單刀cup波

達子同Baka 返去練下clear cut chance 點處理啦屌

其他既會仲大威脅囉

現家係撚你獌呀 吹呀？

阿朗隻腳可能仲準

Baka真係屌出聲 d決定差到

握佢老母啦

唔係個個前鋒都有呢啲 沙皮無
達前幾場都係咁斷

但係佢射就射埋D黃狗射尿波 DDG輕鬆接實
世三射果D有威脅好多

唔通要喊咩

達子練下用腳射波
baka 練下傳波
牙朗練下斬中

佢啲射波

Cup其實無問題 問題佢成日cup到搵唔到波

仲衰過學界

問題係佢右邊cup去左邊 佢更加唔就腳

呢啲千鈞一髮單刀波一野ban 埋去啦仲cup